動漫節問人攞ig tap返佢會唔會好柒

唔問點食女

tag

死基佬

sorry打錯

拿個ig都唔夠膽 抵你做一世毒撚

認真呢

認真gay咩

攞左

真係Gay

想比條咩ma處決?